覺唔覺得叫兄弟做安答好撚型

不如連登巴打改口叫安答好無

香討=Ching
高登=巴打
連登=安答

同意

你係蒙古人？

吳岱融=on9

7

冇不同意呢個option，幫你加返

不同意